聽日一家要齊裝啊大家！！

唔理你係和理非定勇武，一定要有裝係書包，依家啲魔警癡撚曬線架啦，唔好以為你舉起雙手就唔打你，佢癲起上黎，下下打頭你都死撚左。

所以大家聽日點都要齊裝，保障自己，保障身邊既人！！！

大家記住聽日一定要齊裝啊！！

推啊

打錯係大家

推

唔好比啲魔警打到重傷啊

大家要睇好個撤退路線圖啊
盡量唔好走瀝源個邊啊大家，因為個邊有狗屋，係好危險架，真係冇得走，上山都要架